召集元朗天水圍人吹水食飯

眼見好多屯門谷都好多人好活潑 就搵唔到天水圍同元朗
所以想開返個主力收元朗天水圍既人入黎吹水 其他大西北既人都可以入 最好近返我地

呢個谷係岩岩開無咩人 所以想大家一齊搞起 起碼無小圈子

可以先text講個簡單自介

我

邊度有屯門group 想入下